有無人真係見過啲二世祖返工岀事

類似冇禮貌，唔識尊重
一啲生活既基本野搞唔掂既例子

二世祖返咩工
個啲叫裙腳仔

出咩事？

冇禮貌又點？咪又係要奶佢鞋底

二世祖嘅定義係點先
屋企開大公司自己想出黎闖下證明比老豆睇嗰堆？
最後咪又係返返去daddy間公司做ceo 洗乜比面人